歐冠16強 馬德里體育會 vs 祖雲達斯

有無人睇

沙皮狗

哥狗misses next match

reddit ban左 有冇LINK

牙朗

重要省阿丙一野

牙朗罰球

我都搵緊

好似幾重火藥味

做乜拎牌？_？

球證咁嚴仲玩圍球證

西甲個陣慣左

睇唔到哥斯達排人牆做左d乜

向前行?

係

過界

咁嚴？

Thx

對佢姐

大巴拿好靚仔

其他判罰都幾嚴

吹得嚴啫
出牌未去到嚴囉

打得FIFA多

2隊都守得好

好睇

馬體好廢唔識攻

越位陷阱set得好

頭先有球組織到入禁區幾靚喎
係最尾個後腳傳唔到

進攻未啊 好L悶

又燈 12m

十二碼？

VAR
NO penalty

祖入未

自己仆街

推人個下差幾米先到禁區

自己跌

基沙文

擺明跌入禁區

No Foul
No Penalty
咁點解係下體開

插水

臭閪沙皮狗

幾大都入到去先跌

哥狗醒撚到

謎之力整跌沙皮狗

插水唔比牌 重要吹罰球

Cls禁區邊跌撚到入禁區中間

一撚定有foul 明踢到 不過contact 個位係outside box 哥9入到box 先跌

yes 沙皮 飛得幾遠

有怪風

曾經嘅英超最第矛之一

下體D攻力

基亞連尼set好哂位
隻閘差啲包越位

呀朗34歲仲跑得咁快 CLS

好撚柒啲傳送

佢身體基能係22歲

大巴拿冇乜作用

隔離MC睇完VAR都要園球證

原來沙皮狗西甲加歐聯入得2球

1:1 拎住作客入球唔怕啦

所以要插水

睇住 Griezmann carry 都覺得佢累

應該都好輕鬆

祖d傳波 一係大大力
一係大腳都唔知去左邊

其他足球員都話佢係最撚勤力練野既球員 肯定日日都操好耐

場波係咁停

係咁出界

施蒙尼已經想搞旁證

大巴俾人針到炆

下體會狼到

下體會 垃圾
踢到勁粗暴

連踩兩野

04 2:1 MC

下體會

唔係第一日

鏝歐聯真係好廢

10min 前仲係0:1

又輸球12碼

隔離鏝城連失兩個pen

呢邊仲未開紀錄

希望半場休息有隔離場既精華

好撚茅
Partey misses next match

迪巴拿

咁踢法 成隊都miss next match啦

下體會就不撚嬲有光環架啦

Cls茅到

費癲下場停賽=,=

踢撚死人

補上補上補

完半場前先黎攞牌,好不智

你老味04留力打歐聯

睇唔過眼下體D落腳

仲賤過熱刺

鏝廢姐

曼城場假波 食屎啦

祖啲比波

好一隊鏝

完場睇下曼個精華先

比晒錢要吹緊啲曼城啦 兩球根本可以唔洗比 掂下就話人推跌唔好去打乒乓波

哥狗

浪射

沙皮廢到

呢個係莫拉達黎?

恥笑開始

屌你老味DC9

出莫拉達啦

今日兩場歐聯個球證都偏嚴
鏝第二球有得拗下

上身

成季入得2球唔係冇原因

推左人後失重心射

dc9

沙皮

DC

屌 ccc做乜自己仆街

雖然唔入 但體格屈到

屌出達仔剷草算la

輸埋運

中楣

Ccc尼掂到

差啲

蛆狗強運

畀得靚, 佢起步快過DEFENDER, 自然食得住個位, 同埋追到上嚟, DC9都出手推人拉距離

咁都冇12碼

HAND BALL喎

which team

睇var係ok ga

無吹

打哂手都無12碼

牙朗頂落去

呢啲好少吹

直頭唔撚睇呀

其實應該要睇下VAR

呢下點會俾 m子隻手自然動作黎 仲要c朗咁近意外省到

因為var班友都覺得冇問題

開始入肉

入黎了

MORATA

摸奶》
dc9《

其實var點解唔send落球證到比佢睇片片

咁不如直接SEND落球場大SCREEN

因為佢地睇完 覺得冇爭議 判得岩

揹住個ipad 跑90分鐘

換晒D垃圾上黎想點

場邊, 可以睇

施蒙尼啲換人世界級on9

錯哂

跑場邊等太耐影響觀賞性

iphone得唔竹戈

摸奶跑落越位 位

佢算9數啦

Griezmann早啲畀就冇問題

未夾好姐

C朗又屌隊友

Lemar

摩納哥嗰時嘅佢應該爆得贏

俾我都屌啦 直線又俾唔靚 波又傳得差

MC打少個個

女人達

又做乜鳩紅一件

Morata 1;0

真係倒戈入波

燈到

劇本

MOLA達

Otamendi勾跌貝斯泰拿
2黃1紅

達子

Var

邊個話MORATA廢

莫拉達打雙前鋒作用係大嘅

莫拉頭

球證

又var

巴打好燈

morata

應肚即飛

var!!!

No goal

難得入波就比VAR吹走

笑撚死 連續兩場倒戈入波慶祝完唔當入

摸奶無腳啫

好彩

no goal...cls

var 好撚on9啊

唔計

大家點睇

no goal

foul咩

我覺得好輕力，比我就唔會吹foul

有推

推背

mola 達

推人

唔推人地邊有頂得咁輕易

真係有動作

咁推法好難睇唔到

但有動作+跌低左
其實disallow又無乜問題

傻鳩衰多手
唔推我都覺得會頂入

痴線

慘 慶祝完俾人吹走

你班連燈仔
唔入燈到入
入都燈到唔入

另一角度睇係沖埋去
不過我覺得好on 9

推到成個人飛出去唔細力架啦

岩岩睇片係真係有推，但唔覺得係大力到會跌

其實var 仲易黑哨
幫你就俾鬆啲當睇唔到
黑你就球球睇片捉細野

比你做球証 就死撚得啦 死傻鳩

屌你咁然後係禁區你掂我 我即跌都得啦 唔洗踢啦

癡撚線

有推就係有推，動作咁明顯，俾人推嗰個仲要跌埋，實要吹走唔甩

下體

有明顯動作一定判無入

基亞連尼成個飛開
誇左啲

有推呢下動作已經係foul啦 唔係正常爭頂動作

最慘唔係幾大力，係俾位球證入你
其實個位食岩曬一頂就入，都唔知推咩野

下體剷人踩人咁多腳都冇事
呢球當找數啦

咁摸奶推人個下動作真係幾大
係咪大力到跌低係一回事
但球證睇var好難判斷

以後入波慶祝動作畫電視機好過

嗰個仲要係基亞連尼嚟，邊會俾佢攞到位

馬度迪d波底有冇學界level

體術會

好似話畫電視要黃牌

c3分明借勢跌

跑緊咁樣俾人從後推一下加速 係會跌嘅

馬體對熱刺 個場邊要圍繩

呢到中立區定點
成班話推人唔使FOUL

上半場DC9搏十二碼嗰球都係掂到就借勢跌
咪吹咗罰球
你估基亞連尼同DC9真係廢到比人掂一掂就冇力繼續企喺度咩

辛度做乜尻

馬德里競技1-0

鳩

找咩數
計入先係黑哨啦 隻手動作明顯到咁

正，武林大會
睇下詠春定南拳最正宗

呢球無得吹啦掛

走唔甩啦屌

goal

洗唔洗睇VAR

走位都冇 下下走入人堆唔迎波

VAR丫笨

又計唔計呀?

今次冇問題啦

今次冇事啦掛?

入了吧

仲計唔計

施蒙尼

呢球唔洗睇

Bonucci 響地都望足成個過程先典

留名又唔計

個波未入果時邦路斯就訓低望住個波，入左之後就好痛咁摸住個頭

唔訓落地就無事 係要訓落地阻解圍

施蒙尼打飛機？

大巴拿失色左好多

戲子

達子又係推人頂。。。

打尻人喎個24 唔撚睇var?

明顯冇事都跌咗先

祖記其實踢落好廢下

球證我比人推呀

睇定喲先講 1-0

今次計啦掛

你老尾隊野MMA

歐冠好似一向反擊隊

扮得唔似

蛆記黑到 上半場一個12碼 岩岩莫拉達 而家先入球合法

咁遲先換

你弱智？

唔係推人咩

祖記美斯今場真係無表現

好波

DYBALA今場都幾廢

下體MMA對蛆記奧斯卡

好似有foul 不過球証再吹出唔到球場

上半場dc9 插水 點計？

俾牙朗逗得太舒服

雖然同牙朗M子一齊出，不過都唔係咁吖

2-0

2:0

其實係咪痛到要瞓地

蛆

熄電視

祖狗下下比人一入禁區就仆底話foul
唔掂得去打乒乓波啦

c朗

一對中堅用腳入波

防守咁搏犯規，風險好大

898 祖

好運好唔夠成場有咩用呢

oh

C朗2:0

2-0 GOALLLL

唔中可能解圍

c朗返香下姦田了

godin 真係勁

笑左 祖狗收得皮

一對中堅

一對中堅入

等睇牙朗下場帽子
Carry 蛆記入八強

下季去國米了

c朗含鳩

挑戰意甲

一對中堅>達

買阿丙拎歐聯喎

MC 2:2

Goaldin

sane罰球直入

c郎入波

牙朗16強出局

但係佢真係打得女木

好勁

一對中堅 : 靠mola達？不了

祖雲達斯有冇入過禁區起腳

祖條中埸線真係 波都傳唔到

球王牙朗避波

c朗打飛機

幾耐未試過年年都黑到入決賽

丙朗返主場3-0

辛度成場都唔知做乜鳩

有 牙朗左路被閘到

贏死球

次回合熱血反cup

祖都唔知踢緊乜柒

3個12m

牙朗:省鳩我 知唔知我邊撚個

祖記攻得勁慢 拉邊走身後都冇見過 係意界踢法唔同定點

垃圾到仆街 仲話爭歐聯

一講決賽就諗起拉莫斯KO沙拿

祖記掛住買人，但唔記得買球證

馬體會重要出名防守好
下場守足你90分鐘

蛆做咩而家先出Cancelo

前後場都頂級
中場靠免簽係好嘢嘅，以為個個派路咩

兩個閘係到鬥戇尻

下體自己失兩球必入

下場牙朗戴帽輕鬆反CUP啦,驚閪

牙朗帶葡萄牙都追三球啦

下回合輕鬆

不嬲進攻都咁廢
只係意假水平低d 易屈d

祖條中場簡直係垃圾級

C朗

返主場吹返幾個12m比牙朗
熱血反cup 驚閪

狼到仆街

反擊隊黎你想打主攻打成點
其實對面都一樣只係死球有料到咁解

雖然dc得7 8成態 但都高mola達2班

唔該清 睇開英超唔多知其他聯賽踢波
法

曼城打少個 禁住打 丁力反cup3:2

牙朗呢

牙朗傳

MC打少個反吸2:3

球單刀

大家仲記唔記得
八強定唔知十六強
禾夫斯堡對牙朗
首回合 禾夫斯堡 2:0 牙朗
次回合 牙朗 3:0 禾夫斯堡

反CUP

祖究竟有冇練過守死球

陳生

鏝

冇睇 不過04 出名垃撚圾既

艾達臣長傳好勁

04番去護級啦都係

oblak

但今次唔係迪清高既禾堡
下體會出名防守好
雖然狼死

祖喺後面搓乜嘢波
搓完又係斬上去

癡線鏝咁都反cup

雖然主場追唔係無可能
但你拎狼堡同下體會黎比

呢年做盤feel

我岩岩都想通
15-16歐聯8強

晉級都五癆七傷

下場馬體會2紅

只係覺得佢地運個波上去好慢

馬體會搶得勁，不過琴日利記搶得仲勁
對比之下祖記個中場廢到嘔

馬體會啲防守係西甲最少失球

但d控波 護球 身體對抗 小範圍盤球 速度
全部都仲係好勁係on9車先會放
仲要爛打 唔錫身

哥斯逹無得落了

甩哂牙朗 邊忽防守勁

中間無接應
見到好多球牙球返到自己半場做波
分完邊再跑返上去
兩閘進攻又廢

車放係因為佢同教練鬧交
唔關球技事

同干地反晒面，車仲以為干地會長教，點知下一季就兵變執包服走人

完全唔知祖點解係要上腳搓幾下又回返後 就算輸緊都係要搓 唔想向前咁 啱時間出波時又唔出

同干地唔岩冇計啦

西甲入得1球,點睇

阿朗橙

個Cancelo既勁 唔明做咩咁遲出

但又炒干地on9到

牙朗完季了

我想買下球皇c7呢場炒咗馬體幾多球

車攞冠軍嗰季已經話去支那，干地強行留到佢算係咁

竟然有車迷因此怪干地先好笑

玩焦土同哂高層同巴西幫不和 無得唔炒啦

cancelo真係勁好多

睇得出係勁 但係球單刀真係
幾時先有番態

好多時都冇位俾馬體封得好死
就算你話俾大巴拿個D自己去佢人盯人仲嚴

祖記係咪有左牙丙朗心紅
作客西超出齊三箭頭
踼返以前d 鳩屎0:0足球返主場仲好啦

唔係佢之前重傷，所以先會買mola達嘅咩

c朗無左皇馬廢啲 定皇馬無左c朗廢啲

唔錫人哋身咋下嘛

傷之前都好耐無入波

迪巴拿好廢

主要係祖唔識打主攻 佢前場加中場好多時都係企係到拎波上腳先走位 馬體捉哂路搞到好難攻或者好慢

可以係對面守得好架姐
一場波定生死

啱, 蛆不嬲唔係踢主攻足球

第一球冇foul?

慢鏡禁人個動作 重大過 morata 推人 ...
重要入波果個就係犯規果個

基士文屌打

琴日拜仁都係咁架，不過人哋中場高祖記一班波

公平d講 球證都黑咗祖記幾球 但個幾球唔足以令祖記輸2粒

dybala上季季尾沉到依家

hi下就訓低咩真係 mola達個下明顯推 依下陰d打

佢本來都準備守到完 不過柒左姐

死球守唔點
中場唔掂
反擊太慢 下場都幾難打

重播幾明顯

咁點？呢球唔入下球再入你 成場睇得出馬體進取好多 ,仲要有神龍係度 祖記入波？發夢啦 買c7 衝擊歐聯？ 笑撚死

奧比力真係好比力

對廢老中堅真係垃撚圾 第一球炸糊都似係插水比佢過到骨 第二球又想插多次 你老母守你就守啦

祖個後備翼都冇隻，如果係傷鳩晒，就完全冇得玩

相反對面對中堅

仲係到人捉人小學雞到

波都入唔到仲講咁多嘢

喺意甲黑慣咗